正版波衫討論區10

繼續

想問下美洲盃巴西白色嗰件係咪冇行貨返過？知唔知邊度有得買？

Push

搞緊件歐聯版Origi

ELITE 球員版

冇 一定要外國網買

新手想問邊到有得買正版波衫

新手想知賓菲加19-20主場有無落場版？

Where

Subside sports

有冇人知where有賓菲加18/19 衫

Lm

想問下大家，如果波衫前面個贊助商logo 爛爛地，有無舖頭有補救服務?

有冇人買過利記18/19全黑特別版？好似幾好j

美洲杯個章係咪無流出過市面？

lm

想問下手足帶外來字去邊間印手勢會好啲
同埋幾錢左右

全部多仔?

係咪上過訪問嗰兩位其中一位？

Yes

巴打有冇12-13黃黑直間歐聯

有三件fans之前仲有件player利雲不過放咗

癲，有幾多套，幾多年？

60幾件左右 儲咗4-5年

哩件貨源係唔係得日本？

想問1920歐聯版利記係邊度買？

正 我都有件阿朗xl

EZ 有啊

網店黎？

係

1819 係咪全世界都無曬

官網簽名衫 今日補左英超章

你咩碼

s碼

S應該唔難搵啊我見有人fb放

紐卡素件新波衫諗唔諗得過？幾正

無埋個殘體sponsor就perfect池

個sponsor搞到件衫柒到呢。。

推

最舊果件既多蒙特係咩年份?
同埋有冇儲其他德甲球隊呢?

好難得見識到儲德甲既師兄

03-04 路jj
其他隊冇刻意儲 有幾件咁囉

紅色個件應該儲唔到

可以上網買件白板衫砌嘅

推下先

印咗邊個

R10 374

洛賓正

留名終於有時間印返啲章

可惜無長火

近年提子都無長袖流出

有d更衣室版但天價

Match worn?

呢隻嘢基本上冇全新散賣，用過機會率好高

要拜

我連車尾燈都見唔到喎
你係邊到睇到?

睇開啲啦
牙朗衫係我地呢啲凡夫俗子儲嘅咩

請問有冇師兄知道邊道有19-20 Ajax 作客印字？
搵左好耐都搵唔到

心口個章邊度有得買

唔洗諗 荷甲字唔外銷
cfs上季字都唔係100%係真

CFS 而家好多混水摸魚

想買件舊波衫(14年喀麥隆)

上網見香港有個網叫仲有呢件買，有冇聽過呢個網o5ok?或者知唔知有冇其他網站買到呢件衫?thanks

呀朗可否不要老

對賽邊買？

正 可惜金字難keep

想買克羅地亞18-19作客黑色

而家搵緊amazon

oh, 好啦thc

hi c hing 我有依件大碼 印左#6 Song 著過1-2次only 有興趣可以tg 傾

暫時仲好正路 遲下就唔知

早幾年入手左呢件，全新值唔值錢😂

唔值 趣趣地5舊同你收左佢

我都想搞件力子 但我得件衫 巴打知唔知邊到齊章同1819歐聯字?

利申: 少印字唔多熟

係咪真架😆

玩到咁大

CFS之前有堆2018-19 ajax字賣
我見FB有人搞團購都戴定頭盔話字0既來源團友自己問番CFS

貼下衫

大碼唔啱我

返去拆左牌先發現d字印唔正中間

除左cfs 有咩網有冷門波衫買

字係搵朋友喺英國買嘅
章就任何正常波衫鋪都有

利物浦18/19歐聯主場三件

巴打知唔知香港有無鋪賣歐聯力子字? 無英國朋友

ebay有

好靚

請問英國點買字 thanks

再黎

頭先洗完衫就咁, 大家有冇咩辦法可以教我補救

依d小事
穩陣嘅去搵相熟波衫鋪幫你壓一壓就得

我有件朗隊金字氧化左

但我冇邊間係特別相熟, 唔知去返之前幫我印呢嗰章間會唔會肯免費幫我搞

有冇link?

正呀

原來無力子 sorry

個seller仲有其他球員

白x金字好好J

nts？

新人報到

皇馬波衫依家係咪都唔會有西甲字

肯定假la

唔該巴打，但問咗都無

利球會字真係一字難求

原來利d字同車一樣咁難買

肯定假字 個L.F.C. logo有問題

想問下高貝利player柏金 4k 貴？

如果係原裝字+球員版, 4000蚊算抵啦

個衣架邊到買

有冇人有印拿玻里歐聯主場18/19果件

靚
Btw未斷貨咩？

唔係買嘅

官方流出？

印左件意甲章既Hamsik

比我直接拎走去第2到拆

佢收咗我錢

想買

有差唔多經驗 收左錢完全唔跟野
以後唔會幫襯佢

佢拆章收幾錢？

真 經過今次之後真係black list佢
覺得畀人撚咗

我都揾緊

又貼下衫

有都好難可以就咁俾客拎字走
留TG啦 睇下一套半套有冇機會再攞到返黎

斷左啦，所以衫同字要分開買仲要炒價
計埋甩章代燙幾個星期前每件成本都要大約千五

通常開季每款會買兩件
個人黎講唔鐘意1819個design所以主場一件聯賽Van Dijk算
點知攞左歐聯

可以留個Tg交流下不過未必咁快再幫到買字

收到利市小道消息依件球會字係新顏色

好靚！
決賽刺繡喺九龍灣搞？

仲要分開咁煩, 打算食炒ja

西甲章可以下次試下自己係屋企用拆線刀挑
你比波衫鋪佢地都係咁挑
自己挑仲有心機同唔洗比人賺

咁都有得俾人話
都要攞到又有市先炒到，你覺得可以賣幾錢套

球會字根本極少, 仲要無WU
所以一定要一齊買先易

冇啦官網一早賣哂
似家一定係食炒冇辦法

有無美洲盃章正版圖睇下？

多區歡迎你

做開cd rom追post

係呀，刺繡字只信九龍灣
雖然係貴D,但係值得

我遲d都攞幾件主場去搞

我以前都搞左幾件 不過自從見過一兩件同原裝唔太似之前就唔玩diy繡了

*之後

之前fb有人放lucarelli 乙組主場 出手慢咗

push

圍下爐先

呢幾日cfs彈咗堆player 出嚟 有冇人入咗手

依件野幾年前已經出過
一早入咗
個時無咁貴

諗緊入唔入好 但又冇折。。。

普通波衫舖有冇英冠印字？

sfalo好似有18-19

換左個account了

Griez ching ho ball

welcome back!

welcome back Griez 絲

有無人喺外國啲facebook group買過player
35歐一件重抵過香港買件淨衫喎 信唔信得過

究竟griez係咪絲

俄超？
好似好多流出，叫佢俾code你check囉
我成日同鬼佬買衫

後追

想買件match issued shirt 大概4000蚊
冇經驗 有冇巴打俾下意見？
價錢合唔合理同似唔似堅

SALAH 4K算抵
有COA=真

佢冇COA 有張club嘅信
我見其他match issued都係咁
好似通常簽名嘅衫先有COA
唔知搏唔搏得過

冇簽名, 同普通有咩分别

其實我都冇買開 係見1819利主場球員版咁難搵先考慮依件
咁諗又冇乜分別 所以先咁平

有心買就揾uefa 版，有冠好J咁多

高貝利box set係咪只出過L碼？2千到尾入得過？

有冇巴打知邊度有1819阿狗球員版

yes

2k到尾近3k

如果想重印整返靚件波衫心口既sponsor，係咪得FB某間會做？

新手求答
數字碼既波衫 原則上係咪要印埋相應球員既著既size

關SIZE 咩事

打錯 即係例如我件衫係5號 可唔可以印著開7號既球員

可以, 但無人咁做

明白

大家好，想問吓上季車仔龍門衫隻手臂sponsor市面有冇得買？

個人喜好
無人笑你

又loop

有冇人放02巴西主場 size M / L?
淨衫 / 原裝 6，9，10，11號

我印左歐聯主場Hamsik

有冇懶人包喺Facebook 追 post 來龍去脈到而家都未搞清楚，搞到我仲有一個葡萄牙主場都唔敢印

無公開發售

有冇人試過今年puma 球員版？ 係咪仲係緊身衣？

閪dee比人偷衫
抵撚死

我覺得係，買大兩碼好啲

殘體

有冇手足邊間印字推薦

利記始終都係17-18最好睇，長期掛出黎供奉
好想買利記歐聯版，宜家買唔到了

你印字咪得

香港唔係買唔到歐聯字咩？

17-18仲有希望

波衫都偷

門口簽名果2件

1718字好易搵姐

宣傳嘅嘢你識條鐵

普通貨色

擺得係外面就預撚左架啦
奧斯賓拿姐

除咗 ac米蘭之外，佢嘅球員版除咗會章/logo係燙印基本上同球迷版係一樣

仲有件c治喎

但我買個件紐卡素重係緊身衣

邊到買到架同框錶起件波衫，有件簽名衫想掛起

呢道會唔會有巴打有97基輔戴拿模放

師兄心水清
閪Dee低水平宣傳手法

軍刀

燒波衫了。。。

好憎巴塞咩

我好鐘意你要買波衫了

基沙文著7號

就印波杉

有大頭就報警post埋報案編號
我落雨都識收返條底褲啦

i 下體9

我唔介意sell曬啲簽名mi比你。。。

佢果2件
5000搞得掂啦下話

出啲圖嚟J下先ok？

前排有條友放哂啲Atm griez出尼

擺左係另一邊屋
有件上埋框

我都係等下體同疤嘈完先

偷都偷pries 點解要偷兩件龍門

有請小鳳姐

幾年前係吉祥寺vintage 見過冇錢買 依加都未揾倒

ching真係想出可以搵我

出咩?賣?

決定all in Brandt同Kai

Kai仔衫我一件都搵唔到
你搵到通知埋我得唔得

你覺得250Euro點

過咗多Brandt d衫都唔會平
諗住9月去搵Kai

利華本身已經唔平
牙Kai go dortmund la diu

應該唔會貴過多掛
簽到嘅話緊係想簽埋啦

MW? MI?

MW

有冇人覺得多仔今年作客幾靚

可以接受
邊到搵到? 我喺依悲唔見既屌

唔LIKE PUMA衫

驚都係驚果2位搶曬

不嬲覺得多啲作客好睇過主場 主色係黃真係好難襯

再Google下

signed

搵到一件

係果一件了

捕人要少少技巧

機場易捕過training ground

咁平，拜仁一件都成400up 買唔落手

唔識德文買唔到

你都識講拜仁

德國佬睇得明英文的

Ching 我揾波砵都有睇過呢個網 但係成日問完seller都冇回音

個德佬覆左我了

古天奴唔洗走

古天奴賣唔出

除非減到70-80如果唔係無人買

比人偷阿記波衫個個係咪閪dee

呢面偷完衫轉頭man club 就出廣告
有冇咁橋呀

笑撚左波衫毒撚變品味廚神

有冇巴打諗住追鏝城

簽証有問題
有機會delay

Delay上海？

諗住屌件祖記印牙朗有咩渠道入手？
利申: 新手 未買過波衫

去波衫鋪 俾錢

再唔係就官網碌卡

賣番俾利啦

古天奴真係換尼馬

基沙文可著番7號了

加幾錢

呢件個賣家話係大碼player, 應該點分player定fans?
同點解套字好細咁? 細英超字?

呢代player衫用熱黏合，啲布無縫銜接，好薄好舒服
兩邊有氣孔 好透氣
你呢件應該係fans字

我有件牙朗player好正

大神出現

係CFS入左對英超章，後面好怪，是咪流野？

cfs唔會賣彷章架wor
（嗱 除左18世盃章呢個都市傳說）

想買克羅地亞作客，有無巴打有窿路

要咩size 邊個？
我放緊件size S 摩迪 bnwt

CFS班友根本連係咪球員字章都未分得清

細碼啱呀，無話要印邊個，摩迪都OK，有無圖睇下。

咁呢樣又真，好多時都係話player size但呃鳩人

但我又試過買件衫無話係球員版但outcome又係

係真 我個四對係咁 上面05/06 下面03/04

想買返部機自己印字章
大家有無路數

對章係復刻版嚟 無問題

CFS所有嘢都要抱懷疑心態

淘寶？

粗著平嘢就是9但 貴嘢就信一半好

相果件player印左replica字，如果10寸就買了

其實出面d波衫舖是咪都是用淘寶個d？

Ig shop個D 有機

有啲用sporting id 機 淘寶就唔肯定 反正功能一樣
只要巴打屋企有位就可以買

英超擁字黃哂係咪無得搞?

咩年份？其實好多人追英超原年字都係貪佢夠黃夠質感

擺係公司玩，淘寶有冇link

10年左右 但完全係變左黃色好核突

我上網搵左間衫連字馬體 799係咪正常價？第一次買波衫

799係原價 599先叫有平

咁Ching 有冇推介邊間平啲

季初買衫唔抵 等多等啦 等到開左季先買都未遲 啲number隨時轉得

絨字去波衫鋪甩左再cum返新字上去囉 不過手工唔好會有控

想買2018南韓主場孫興慜，有無巴打有路數

字未必有啦 衫就波衫鋪應該有淨

見ebay有 齋robben套紀念字 想問一問官方有無散出套字

假啦ching

Miss左官網個次 後悔了

第一次買波衫 想問下大家NTS sports信唔信得過想買件曼城加英超字加金章

趕唔切24號著

如果無現貨你預2022到貨

分享下近期入手 可惜已經有隊自降咗 有個掛埋靴了

又嚟後追套字

邊間

NTS $200

好想買蛆新個件既dybala
不過好驚佢會轉隊

開季先買咪得囉

m子 志明巴打 有d野想請教
有個外國人賣d player衫，但我唔識分 想請教係咪
同睇唔睇得出係咪元年10寸字？

其實上季尾場著過 放心買

俾d圖黎睇下先

雖然好肉赤 但真係好正 好想搵返之前個D

可惜呢件搵唔到字印....

有冇師兄知道 克羅地亞作客波衫邊度買搵咗好多都冇 2018年歐國盃嗰一件

0幾年既英超字章係咪最多得復刻無元年？其實分別大唔大？

識睇既近望就知
原裝lextra仲印到既 不過少啲成個別英文字已斷

係 建議逐粒砌既話搵左響音字再搵

粒E字原裝炒到hihi

元年字章真係好鬼正

我都想搵 差一粒e邊到有 可以拎個o換

可唔可以賣一對英超9703大章比我？
搵左好耐都搵唔到

請問係咪元年？呢件全新值幾錢？

章似 但字要叫佢影近d個logo 睇唔清楚

有無師兄知利記歐聯主場連字係咪一定要官網先有貨
我見EZ都係得衫同章 無字印

係 最大log貨

呢個價粗著都抵

有冇巴打知依家邊間有曼城作客買連印字

邊度仲有哩2件日本印字？

有無今知呢件值幾錢
賣家開價3200

個0字係咪印斜左

想問下飛龍波衫有冇伏 我見巴西2018印埋字都係399

sfalo只會賣貴唔會賣假

分享下利1819歐聯波衫
紀念一下神奇嘅球季

可一不可再

1920零買人 四大皆空

想問下邊度有港超聯波衫買？主要想買傑志

之前幾季果d,1617好正果件

1617 個件好難搵

有無人知邊到仲有16年提子主場字同歐國盃章賣
剛訂左件更衣室淨衫 等返黎合體

巴打咁多件

我有四件波衫想印字，(A米印 Kaka 22, 多蒙特印 Reus 11, 意大利國家想印 Balotelli 9， 日本想印 Honda 4）。上年去再間係旺角嘅舖頭印，今年叫佢報四件價，佢一直話好快會報價比我但拖咗一個月都未報。。。有無巴打有鋪頭印過字可以介紹比我？

你去咗邊間

NTS Sports

我去親都冇事 但係成日聽親人講都有問題

我上年由報價到帶件衫上去印好順利。。。3日都冇，點知今年拖咗成個幾月，以家仲已讀不回

可能係因為我唔問 次次都直接鏟上去14樓

你知唔知邊間皇朝？呢兩間都係我經常去

因為我又四件所以我想報咗價先，驚佢哋無貨。。。
有巴打叫我去飛龍，我啱啱係facebook message咗佢哋但我諗佢哋最少聽日先會覆
皇朝有無facebook？有嘅話我又問下先

直接打電話啦 fb msg問覆好慢

一件幾錢 喺邊度買

你講埋邊年啦 唔係套套字都印到

啱啊講左邊年先 有d年份有都印唔倒

衫之前買落 字係英國搵朋友訂
都幾貴 決賽後一件$1300左右

其實年份唔啱我都無所謂，我淨係想件衫可以印到名

試下淘仔搵正版字
可能有驚喜

原裝字唔洗諗 印唔到 你唔啱年份都得就是旦一間都印得字

完全唔記得咗唔同年份係會有唔同字

差不多啦
17/18果件決賽前炒到千五添

1718算好啦字又有得賣，衫又冇分英超歐聯
今年又要洗WU又要買貴價字

三件如果想要原裝字都唔係好洗試
只會浪費左件衫
建議你淨衫好過

13-14多蒙特款字有都唔好印 奶硬嘢
本身呢套字已經難keep 過咗成5 6年一定出事

唔岩年份都得咁點解唔買呢兩季既衫再印果位球員？

件A米衫咁多年都係最鍾意呢隻款所以我先想印果件
仲有原來之前張相send錯咗

你都啱所以我啱啱同啲公司講話年份錯都無所謂

舊字印親必爛咁滯 就算幾小心都好

都係，所以我算係純粹想件舊季衫可以有名

多仔 日本就易搵 巴神都唔知幾耐冇入選國家隊 A米卡卡唔係間間都入名宿字

NTS 話Kaka有貨但係09/10...張相好似Keep得好咁，印唔印好

唔好講笑啦 套字成十年 印唔印到呀
印返上季咪算

我都係咁諗...我諗應該一印就化灰問吓佢有冇得印上季或者今季先

09/10套字都唔會平得去邊

NTS 話要 200...

印上季啦 keep耐啲

我諗我都係㗎啦...印完09/10都唔敢着會變收藏品

雪下佢可能有機既

仲要舊意甲字....
真係唔睇好

有冇ching有儲開mw手套想問下有咩保存方法

Po張相上黎等大家過目下先啦

各位Ching$280貴唔貴？

Fuckkkk offffffffff

我外國網訂都係一百幾 同埋其他鋪都唔洗280咁貴

同埋係佢到一個月拎到貨當你贏

其實如果唔一定要印番果款字嘅話點解唔整仿字

今次利件third away藍色字好靚

但正面好7呢

其實唔介意真係印仿字仲擺得耐

請教各師兄 睇唔睇得出係唔係元年字

97-07英超字 幾時開始有復刻的？

英超字印得小小唔對稱既衫你地會買？舊衫好難找

對我黎講，唔太離譜既都可以接受

$280 on99

咁都搵到巴神雖然係舊字，不過我照搏好似又OK喎

問咗三間公司都搵唔到...ching知唔知邊度有？

我都覺得太貴所以一定唔會搵佢哋印

印呢套囉 幾靚 運到香港加埋攞去波衫鋪印既手工費 都係兩舊到

金字邊度有啲咁嘅嘢賣？手工費多數幾錢？

彷字?
咩鋪會幫你印

巴神呢件唔係早排一堆團購咩

150$件咋喎

仿字通常搵邊間整咩邊間印

早三，四年啱啱玩波衫
上淘佬整過set字
有間係銅鑼灣執左波衫舖肯幫我印

我係自己帶衫俾佢印架

21肯定肯印

外國啲網本身套字就十一二鎊到 運費就同人除開囉 手工費出面就50到 如果都係兩舊 你都可以印下呢款字既

皇朝好似50蚊代印

黎緊要去一趟大阪
大阪會唔會有鹿島球衣買
想整件Uchida

另外有冇人熟棒球野
大阪會唔會有地方同時賣日職棒同MLB發表回覆

1.可能有衫無字

2.日職棒應該要去返球場官方店先買到個隊既野
MLB唔多為意,你可以search下大阪d商場邊間有大形運動店去搵下

請問subsidiesport賣既字係咪真架？

唔該ching

Uchida kamo可能有

棒球可以去美國村有座商場 果到之前有間有賣棒球嘢

買阪神隊d野既話甲子園有間好大既club store
唔諗住去既話梅田阪神百貨都有間專門店

本來想去睇比賽
但得返好差嘅位
Thanks Ching

朋友俄羅斯手信
真心覺得幾靚靚

絨字真係好撚正

師兄應該高過高治

Nts

廿年前既player 4千蚊件點睇

要睇邊隊 咩球員 CONDITION

利申非打手 只不過我同老細大家都係熱狗

有件德國2016年 想問印字既話 去邊度印 最平最好

有無邊間推介？
平時10件10件都去開7仔，但季初件件佢都貴兩百...

阿狗金色果件 全新 印左皮皮 3千到尾貴？

世嘉定O2先？ 如果係O2係激罕

細加咋 個價係咪唔抵買？

請問21球衣衰乜

Player 定 Fans先

Player

廿一壽衣
出名訂野到死都未有貨

咁唔算貴，閒閒地一件Sega Player唔計大名平極都£300+

啲人話印字衰囉 但我上去印字都冇乜野 不過就幾平既

想買件阿記作客波衫同印字
有冇手足有推薦
第一次買 見到599一件

仲未執？

係囉 買現貨 想

C7歐聯

印過幾次，價錢公道

整D圖黎望望
果個年代PLAYER都係呢個價架啦

係佢度買字 自己印最好

點解飛龍咁on9

響佢到訂野 收leg都未有貨

張單甩哂色都未收到
打去問就話過兩日再打去
on99

如果係利物浦既話 我諗你鬧錯人
利記歐聯係冇得散買的

買現貨就冇問題

訂貨就不了 有排都冇貨....係好在價錢平D

想問甩字除左21同Japan Collection
仲有無邊間有做 有幾件幾鍾意唔想掉

Ball3shop都有 不過都係要等囉

熱刺

見大家講開又影下先，made in UK

放嗎？

而家想買翻上季車仔係咪要上波衫鋪買

inamoto

其實有幾on9？印哂上去咪唔洗煩 多數呢d貨都唔會係多

prokicker玩左呢招好多年大家都唔會去屌佢on9啦

師兄你意思係佢有伏？

加咗啲自己失望感覺落去
佢依加印曬 所以咪清唔倒貨

唔印曬落去點樣劏你多啲錢

唔幫襯佢啦 得son 一套字揀

各位巴打 想知邊度仲有舊英冠字賣

有無清知呢套字同foundation sponsor邊間有得印

21有次印字印到甩左色落我波3到 我永不再去了

Kitroom 有，但唔齊

呢件點知係咪原年10寸字?

send email問佢
順便影多d相

之前有師兄淘左印字機

請問可以成件衫套入板咁印嗎？

大Size姐入 細size難啲

入唔到就咁放面印？

點會入唔到 入到咖 除非你童裝

兩樣都極難搵

喺日本kamo百零蚊執到呢件 各位師兄知唔知邊間印字好

想印邊個先

久保建英

印Virgil

英國nike大撚把貨

pish

球會官網買，係咪印錯左小童版英超章
感覺上細過以前

有細路章ga 咩

我都唔知

係，寄返官網換，點解你會杯賽字英超章？

係wor fail 到仆街

佢官網有得咁set，我又鐘意球會字
巴打sure係小童章？

未咁多心啦，好靚仔ar

追左一陣post，有巴打話英超章有分球員版同球迷版
球迷版係細啲
球員版係大啲
真係完全唔知

好耐之前係，圓型之後唔知

著上身影正面黎睇下我都想買

飛龍有呀但貴到仆街

三隻章靚到

Ok thx ching

正面係77地

魚鱗咁

幾靚wor，想問邊度入？

邊度有得印？

咁我都係算數了今季利狗3件都唔靚

頭先搵舊英超字無意中見到
45mm 小童章
65mm 大人章
80mm 球員版章

又pish

好似間間波衫店既紐記主場都冇手臂sponsor

要之後後補
公佈主場既時候都未落實sponsor

裱波衫啲框係咪淘寶最方便IKEA個啲全部太細個

無知一問
咁歐聯章有冇分size?

請問咁多位
依家想買件普通英超球迷版連印字、章
邊度最抵同埋手勢好啲無咁易甩字，送畀人，謝謝

好似只係有分童裝同埋球員版

要買曼聯波衫連印字比人
Kitroom冇貨
有冇邊間穩陣

Thanks

呢四間嘅評價都好似差唔多，有冇話邊間係真係比較好或者係你會真係首先推薦？唔知揀邊度好

多數邊間做特價我就用邊間我見nts同ball3印字都有用尺度下

呢度有人話7仔既印字手勢最好，但印象中價格係高過其他三間

係件衫啲pattern搞到咁+啲字章薄

洗得多應該出事

字章都太薄喇
好似貼紙咁

想買19-20 疤主場印蘿蔔頭 / 基沙文，知唔知邊度平靚正?

心理價位係幾多先

今年轉左avery Dennison真係好薄，洗十幾次應該會由邊位開始會甩

六百係咪太難😂我以前買開都係600

開季邊有咁快599連字

剛剛問左prokicker 要799

當識人最平都要600鬆

咁600-700都OK嘅

21應該有

屌 終於入手

冇啦 佢得9/10印

之前見佢有de jong 想買

今年嘅？

呢件係上季3客

ebay 不過一定要對code 睇哂detail

我都有買。。。sales , 26xx yen, kamo
係神戶個間
但kubo 比人印哂

fb有間網店專賣巴塞咁滯
好似做緊$650連字

日本同香港都冇哂kubo...

sales應該個個都印kubo
我8月頭去都無哂

飛龍要成件買先有

啱啱去完7仔印衫
季初真係好撚旺

有冇師兄知道如果想拎衫同字出去印，邊度最平？因為我見市面上有專做組隊球衣嘅鋪頭，個d鋪頭會唔會咁樣收錢印字？有冇師兄有經驗？

thanks

睇你要聯賽定歐聯版 不過799就不了夠買player淨衫

想問裂字 邊間鋪手勢好可以修復/起字再印

聯賽得啦，我剩想要衫+字咋

js shop話供應商話sold out

上shoot soccer啦 應該都唔洗799

名？

想問邊到會有曼城龍門短袖買或訂?

有無巴打想祖記官網買波衫一齊share運費？
睇中左新出個件第3 作客 或者有無巴打知邊度有依件童裝L買？thx

有無波衫鋪收AE?定nike adidas都唔收？

應該無樓上鋪會收AE
如果真係死都要用既試下百貨公司櫃位囉

可幫手睇睇真定假？thx

想入番1819車仔第3作客 邊到入手
搵唔到

真

有冇巴打知邊到有熱刺今季紫色training賣

美國村有個商場入面有間運動鋪印像中都幾多mlb 波衫

係咪咩Selection?

以呢個做例子，其實點解啲衫可以賣得咁平，見有啲網頁兩三舊水就買到

因為尼個係假衫囉

一睇個價就知假啦

可能係正版泰版呢

ok you win

你咁都問得出

俾啲common sense啦好無

又要quote上個post條癲佬嘅言論

泰版其中一個意思為 正版次貨
都係正版一種

唔一定係mit

自己拎字上去印邊間好

要平定要手勢好

如果平呢

有3,4套字章想去印
驚夾埋貴過件過季衫

一睇嚇一嚇
然後笑左

假就假啦 次貨

any idea?

飛蟲收呀

公價：章好似10蚊個 字就50蚊套
一部機頂多千幾

燙畫機(殘體字) 除左砌字 都幾易印 我自己印左幾十套字章都冇問題

買完真係唔洗再出mk波衫舖

ebay衫字章 home made一條龍

都冇出去買好耐 多數真係抵先出去買

平得尼又可以印埋啲冷門人

最大問題都係唔識印

例如英超字要執字粒砌字點搞

英超就出去印啦 因為都差唔多價錢

除左no.7係咪無地方有曼聯歐霸版賣？

假囉

未咁快到姐

喺法國隊官網買揀印字係咪包埋前面？

屠房有

多蒙特10/11 印字係咪好易爛

係咪699咩人都有得印？打去無人聽

應該係

好似唔係wo

可能截左訂 我訂左長火

有冇巴打知邊到有法蘭克福今季件主場

club shop ebay

李城件粉紅

仲未買上季主場

邊度有賣200左右

靚撚到

呢間不嬲都貴過其他網店

冷門衫如果冇門路焗住貴都要

要淨衫就應該ebay都有

有冇清知邊度仲有呢件 官網得番XXL

都咁多年了,正路應該印都好難.
不過都要睇下賣家佢 keep 得好唔好.

要埋印字得官網有
同埋法蘭克福直接寄香港係好貴 (Euro 39).
代購都唔係賺您好多.

我有試過上官網 但係開唔到AC 唔知點解
諗住食晚再試下

Maddison好撚fit

好正

粒花

英國佬做野係求撚其

有冇人知邊道有15/16史浩克字加章印

垃垃

我之前係買賣gp見過，不過得篤人
好似冇其他

問過好多都無

你要主定客？

主 買唔到客

Thx港足巴打

原來冇我想印嗰個 得22 31

如果連衫就應該多D人有性趣

堆舊字點搵衫
堆法甲字仲死

法甲字垃圾 好快收皮 有幾件等緊GG

巴打想印邊個 我幫你搵搵

香港最多應該係内田其他人都幾難搵到

好貴

暫時自己目標係儲到自己愛隊1-40

官網bid?

Ebay 每年都係一樣時間bid

每年季尾流出？有無阿記bid的？

Poppy個一周就會有得bid 隊隊都有 阿記印象中 平極都要34千 啲唔出名個幾個

11月第二個星期 好似係 全部隊都會著poppy edition

呢件嘢 有冇手足識分真偽呀

我明
我真係明

想知多d 係咪到時係ebay search球隊名 poppy就搵到？係官方拍賣?

係 到時就咁search就有 比定心理準備 big6真心貴

貴到hihi

話說 件mw佢有冇洗過？

其實唔多覺有漬就算個場個球員玩過泥

當年講史浩克,最多人識咪只係內田,一係 Draxler.
所以賣剩內田係好正常.

有啲隊MI MW都洗過哂放出黎

上年fred呢啲垃圾都過500英磅

原本過千
走左數又賣過

正常 佢果件MI黎 果場後備都無

btw 有d隊唔係ebay放 響charitystar放

有啲係根本拎第二件出黎賣

mw冇漬冇臭味真係冇意思

琴日幫完巴打

睇下今日有冇巴打幫到我
想知呢款英冠字係邊有賣 ebay都冇字母

有無巴打試過改短袖手工好嘅改衣鋪可以介紹？入咗件長火想改短

想整返件布雷西亞巴神應該點入手好

想入Tonali

想問一下 邊間印man-u 3客 m5 抵d
見到橙字好型

打返man utd啦

有冇老翻討論區，買唔起正版

可以自己開 thz

今年阿狗玩歐霸版好貴
😭

點解？要甩手臂sponsor?

季尾衫都係299 199咁都要玩老翻

唔係老翻 係次貨

size太大

thx巴打 想睇下邊到有字母賣
number ebay都唔齊 冇1,2賣

真係冇乜錢的話 我放幾件細碼衫比你喇 100蚊件唔洗著假野

最近入左件曼聯黑3客，如想印歐霸章係咪要去波衫鋪甩sponser？一般甩字要收幾錢？

印左球會字但係廢事甩手臂sponsor所以冇印歐霸章

可以等聯賽杯或者足總杯既

淨係買羅馬，不過隊西波真係撐唔落

6百幾都話貴？

今年好多英超衫要甩sponsor先可以印歐洲賽章
麻撚煩

魚拉突DIRECT d燙功

官網都冇歐洲賽版

又係kitbag

球員版係咪都係連sponsor?

車狗係

利狗有得揀

不過全世界無球會字果下仲攞命過甩章

師兄們知唔知邊到仲有得賣18年世界盃德國綠色個件上網睇番上年半價割引有既話價位 around幾多thx

過咗個浸，依家好似唔多覺眼

小弟新手
請問今季祖記第三作客去邊度印名好？

大家知唔知邊間波衫舖可以甩sponsor?

有無人會買馬體水印 tag player?

球衣精品啱啱出post
得細碼$300

thx

好耐無入黎睇

原來kitbag已經無左免運

我有85折 code 有無人需要？
可以一齊夾運費

Atm player好吸引 不過都係等8折先出手算

即刻睇睇有冇野岩

求 join

印歐霸章黎做乜

印字 加甩贊助 加連章 好似要700幾 8百

Joäo félix

Atm啲水印tag好抵買

你可嘗試聯絡王晶
6字頭全包

我都想整件嚟踢波著

冇sponsor就好 唔怕整衰Nike一定要買vapor 著過返唔到轉頭

通爽到一個點

但會突點

曼聯件金色試上身又幾好睇

d暗花真係搞唔掂

蛇紋

呢隻球會字同15-16個隻似唔似

我件卡域克裂到仆街

我有件燈字shaw著過兩三次，都開始黎料
唔敢再著
主場印卡域克已經裂左

個年真係終極垃圾，之後幾年我都係印英超字多

uksoccershop 賣6舊水 值正貨價錢?

我有兩件印左爆炸同落河

好想大叫回水回水

有興趣夾CFS 85折就TG我
5件成團

2010-2012 德甲章 邊度有得賣🤔？

我印過迪馬狗 廢Lin

迪馬25狗
好彩當時忍左手

屌連都印

我都有件連加特呀

果年佢FA cup決賽又入波 社區盾又入波
飛機杯決賽又入波 唔覺意J左

Cfs有8折

喂嚟料

屌

有冇巴打夾？

留名

50周年章就知

可惜冇得似kitbag玩折上折

仲要freeship

見有折睇緊衫
唔知哩款要預大幾多個size
有冇puma果d activ fit 咁窄？

預大一個碼就ok

諗起早幾年買愛華頓百幾二百蚊有年
依家仲有冇咁平

上季主場試過有網店三百幾蚊連字章

冇左啦

有無巴打知邊到重有2017-18馬體會件第三作客賣？
另外想問佢隻紫字係唔係球會字，多唔多鋪重有torres印？想後追件t9

呢套一定印唔到全部kappa年代啲字都死曬咁濟

想問會唔會有地方可以diy自製印字？

咁唯有放棄啦 唔該巴打

喺日本買咗件M size嘅日本隊，想問下日本size M係唔係同香港買到嘅size M一樣? 平時着開M, 見件衫好似偏細

唔同 香港買好大機會係國際碼 日本買就用番日本碼

日本碼比國際碼細兩碼，你件日版 size M 其實等於國際版既 size S

正常

世界級垃圾

今年英超章爛左
有無人知點樣成個甩左去

參考下

discount 去到幾時？

咁快玩完？

洗衫出事...

有冇人知道邊到仲有法國一星主場麥巴比淨字

有冇CHING知應該係邊度揀印字? 我去度CART佢無印字比我揀

淨衫黎

如果有得印 會分開逐個item比你買

即係佢description show d players 出黎係無意思？

係話比你有咩出名球員個季著過啫

唔該CHING

有時都唔準 check清楚d先好

好似係今晚

一齊？

我自己揀左9件，full哂

咁嘅價錢bid咗件水印tag 應該都係流

係我諗住拎嚟踢波 掉落機洗算

我google 776906-489 都係得tmall同不知名網站
但係出呢件衫

certified可以拎嚟踢波著

立立 夾衫？

Tg?

你用左機洗

係....好在人名號碼無事....

上年阿記邊度最抵

截咗團未

有無巴打知邊到有車仔2019件polo作客

大家平時買波衫去開邊間買

有無手足知nike同ua既衫點用個tag分正版假貨？

官網訂曼城復刻版件衫係咪送埋盒

有2個版本，過1k果件係有NO. 連盒（限量 1894件），$599果件只你量產版，無盒）

連印字過千就有盒？

no, 盒版係限量 1894件，官方無得連印字一齊買 。
你可以自己買散字印

各位有冇甩贊助字甩得乾淨既波衫鋪推介

d字厚身應該唔易爛啦

成個月無入黎啦

where

介紹番plaa

EZ sport 原來可以齋買字

唔明

300蚊一套真係不了 計埋件衫其實同官網差唔多價錢

呢件堅定流

有冇團購

玩得呢件都好難幾千蚊一件啦 當年一星又淨係得球員版有長火
但前提係件衫係真同埋唔係換袖版

share黎j下啦

呢排無咩心機執衫 俾啲時間

我都爭件單星 得件官方復刻頂住
因為我好執著儲連牌

短袖不時都有人放 唔算特別罕 應該ok ge
不過我儲就覺得y/s太細件

咁你講黎做乜鳩
其他人又無份

討論區唔撚俾講？

一定要全世界有份？
又幾搞笑

遲早都會半價, 唔好勞氣

有冇巴打知邊到有曼城13/14年主場買搵極都搵唔到

想問係咪經球會官網印字同出面鋪頭印係咪唔同字體？

一樣 只不過外國印字好賴西
香港鋪頭起碼睇住佢印

我見有分球會字同英超字架？
有問題唔係可以叫佢再印過架咩
btw會唔會貴過香港好多

你指官網再印過?

係呀

當你係外國官網買
快極一星期到手
真係錯左,起左字都有印
你只能夠要求refund/補過件俾你

最近終於後入左件法國單星full set搵左好耐

有無巴打放黑色lextra字

插花插得好撚靚

我覺得呢件真係好靚

咩樣架

係邊度買？個網搵唔到

Facebook message 佢地

想買阿狗第三作客 唔知買球迷定球員好。。
睇相好似分別唔大

長D屎忽同窄
你身材靚咪買

仲有冇巴打可以夾cfs?

英超邊年開始停用lextra轉sporting id?

好似14 15

想問今季adi球迷同一個size同上季比係咪闊左?

應該係 買左件祖記3rd xs大過上年

CFS個幾星期未出貨
Btw 八拆完左喇喎

又完咗

有冇巴打試過甩T膠？
好痴手呀

13/14

爽身分成功救返

哂上去就得？

係
之後由佢

有冇巴打手頭上有nike 08年歐國盃啲player issue? 想參考下啲detail 最好係俄羅斯

我摸一摸t膠位，手指黑哂
Between 今晚試下先

對準政權 遍地開花

即係nike呀?

大家研究下

我喺ebay 見倒件 想知堅唔堅啫

其實已經去到呢個地步嘅話未必救得返

曾經聽過水印tag多數會係個隊波既當地語言

各路球迷請注意，正式宣佈所有球迷大和解

幫手推

求救
邊到仲有上年熱刺主場連印字賣
見過Nts 賣999 要人成set買

除此之外仲有咩方法認
08應該已經冇用heat bond seam?

你指無縫?
08年好似無用喇

好thanks
睇下有冇其他巴打都指教下先

我都搵到件2009件match issue，4號黎
但搵返果場啲相佢係著6號
唔知點好

想問19/20年款英超字章係咪薄左好多

CFS
如果連同一日同一場嘅號碼 揾倒source係有分別基本上唔洗諗

真係好on9 成日撚人

Cfs d match worn係咪都流流地

呢層又唔知 未有一件睇啱過

話說佢前幾日擺件00 01米蘭作客出嚟
有軍刀字話係player
但明明衫腳tag係climacool 唔係反光equipment

邊間會多啲女裝/童裝？

咁伏

佢啲相成鳩日都錯 好多時用同一幅相就算
鬼佬好撚懶

印左個冷門野..你地覺得係咪印得怪怪地？

“D”字好似印落咗

G好似都有啲斜咗
Ching喺邊間印？

我件雲比沙卡第二個S字個角度都錯, 冇轉彎

你果件都冇咁覺眼啦

外國買時印架...點知印到咁，食屎狗

有冇人知巴塞新嗰件第三球衣幾時有得買

其實你掛到咁樣好難睇
平鋪影張相先啦認真

黎緊想買今件巴塞件作客大家有冇邊間波衫店推薦

試左，其實個原理係痴住d爽身粉，摸落去就唔痴手

如t膠係黑色咪會痴哂變白色？

點解D字距可以差到咁

想問有冇人喺ebay買過matchworn

有 做咩

通常點分 求教路

大家平時係開邊到買波衫

係利記官網買左件歐聯版主場
想問下邊度有淨字賣

仲有貨咩

ebay

旺角大把波衫舖

19/20 歐聯字 係唔係唔會咁早有

今季咁柒要唔要都罷啦

作客色水幾靚

想整件粉藍LKK

LKK

上年件雲石印左史堅 10周年印左辛隊

新手入po想問下大家係邊到買舊波3? 事關我想買反皇馬過去既波3

邊度買？

實物又幾正喎衰鬼

等緊match issue 版既hehe

呢件冇乜興致揾水印 商業球員我都ok

想要迪莊

巴打識貨